佩洛西：我地既選舉被劫持了

同一隻字佢講就得 侵講就係破壞民主

冇錯,就係被你民主黨劫持

之前連登話佢俾CIA拉左

fake news

岩呀
既然hijacked咪去查下舞弊囉

佢講既野邊度仲有公信力

監警會：無無無無無

柒婆地位就快被閪姐取代

侵侵講就比人封 呢條八婆就講得

2017年

賊喊捉賊

同trump講rigged election分別係乜

你expect佢2020/2021年會講呢番說話咩

你睇清楚個日子先啦

迴力標但打唔中

呢個出post未必係本人

睇日期啦

佢講就得 侵講就唔得 7500萬投侵既人就要被封殺 仲要玩批鬥 屌你老母 直接宣布共產黨管治美國啦

咪比你地劫持囉 陷家產

樓主你係咪想撚死嗰班唔睇內文ge連登仔

我諗唔會有人覺得西婆會係2021年講呢番說話
而且我冇刻意hide左個日期，都幾易睇到

選舉從來只有你地既，梗係啦屌

岩呀
俾你地民主黨劫持左囉
睇下而家幾撚多人笑鳩你地美國學人講民主

FBI 同CIA 依家只係東廠同西廠嘅分別，唔好對佢哋有期望

根本就成班剩係睇標題唔睇內害 個日期咁易睇都睇唔到

侵果年贏，佢咪屌囉
同一句嘢佢講就得，侵講就唔得，明未？

輸打贏要

Twitter唔disputed 佢嘅喂

This claim about election fraud is disputed

臭閪

2016年trump當選 左膠: not my president

你好柒

Pin This

haha backfire

女人 同黑人 都係世界級賤種黎

等左四年twitter 都仲未ban

已封鎖會員 專業屌警嫂

你睇下你柒到

贏咗都俾人hijack咗
人唔笑狗都吠

屌原來17年 拉

留意返 侵侵係不斷散播fake news陰謀論同煽動人出去搞事先比人封 唔好咁肉酸啦好心賤種

香港有柒婆

美國有閪婆

TWITTER加左FAKE NEWS未

無左癌入post，因為左癌完成任務去哂訓覺，拜登贏左佢地都唔洗再pr

入面啲留言好撚正

貼去David Tang facebook

唔係比你同你黨友劫持咩?

美國共產黨

贏得咁樣衰仲要惡人先告狀，契媽由反共變奶共真係十足湯家驊2.0

一直都奶

眾議員指控Pelosi : 用國會權力推翻眾議員選舉結果 #StealTheSeat

佢就係想用呢D理由幫黨友翻盤

輸打嬴要啦八婆

Twitter幾時封撚左條臭八婆ac呀?

原告變被告

election hijacked 然後拜登贏

2017有咩問題
就係要bin c

你個腦都俾CIA劫持咗

雙重標準到..... 支持佢果啲咁都覺得ok？
同一樣嘢佢做就得人地做就唔得
佢就唔洗比人censor ？

我看到老共的影子 ....
而信佢果班新一代美國後生將會成為真正的小粉籃，籃衛兵

左膠就係咁撚賤嘅畜生
同藍絲一撚樣

這就是左膠
這就是民主黨、拜登支持者
其實同班咩刺針之類啲專家一樣
一年前就話武肺係Small flu
唔洗大驚小怪、戴口罩、封關封城
一年後就將責任推晒比右派政府
完全好似唔記得/當自己無份令大眾掉以輕心咁

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問星期六要射波(狗隻#364500)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

嬴左就唔洗查
你考試合格仲會唔會去check卷

屌
柒咗

講到民主黨班人輸打贏要，人地就乜都唔得，自己呢四年就可以無視總統

老雞就嚟死，民主黨一直欺世盜名

條臭閪同今年侵侵一樣 輸就賴選舉舞弊

言論自由何存

唔係有句紅色字係下面架咩？咦？點解唔見咗？